侵侵連任成功我請大家飲啤酒

侵侵必勝

酒水已備

Lm

i love 樓主

唔夠分喎巴打

LM 搶一罐

LM

lm

一人一啖？

仲有大撚把貨
懶影姐

留名 一齊飲

我了

想食炸雞

留名

呢鋪真係唯有飲者留其名

好頸渴留名

需要場地嗎?

常溫點飲

睇你飲？

出黎一齊飲

炸雞加嘉士伯啤啤佢
我侵必勝

有咩好提議

ok
限聚令咋話

今晚飲

LM 咁少夠你飲定我飲?

場地？

街頭慶祝咪無限聚令

lm ching ar

每人一啖？

飲勝

得咁少每人一啖咩

LM一人10ml

留番個名

買多啲啦

LMLM

同樓主一人一啖

TRUMP! TRUMP! TRUMP!

一人一滴都唔夠分喎清
利申睇你地飲到我都好開心

點解部mac痴左兩碌鳩係上面？

Where wait

一人飲一ml?

名已留

因為拜登必勝

請得幾多人？

啤酒 only ?

咁撚少 on9

樓主不如一齊打邊爐慶祝
你帶酒

咁撚少，你口轉我口啊?

推

邊個幫我屌撚死佢我請佢飲半打

啤酒配炸雞，正呀喂

lm
唔夠喎樓豬

咁少唔夠飲

Lmmm

留名無壞

侵侵

係咪全部連登仔一齊去樓主屋企飲

咁少夠你飲定夠我飲

咁少點分

乾杯

屌你無樽裝咩
唔知點解啤酒係樽裝既好飲過罐裝
係咪玻璃要小心擺放既關係呢

排隊

排

多謝😎

炸雞配醇滑 留名

我要

見到水咋喎
酒呢

Lm 支持

配炸雞

Lm飲

飲可樂ok?

留名開酒飲

有樽裝

Lmmmmmmm

lm 今日周圍lm
如果贏到 係會安心d

我又要

請問係邊到領取酒水?

日日洗腸仲飲酒

我一個都飲你一盤
訂定一櫃雪定啦

我公司囉..

荔枝角
1300 呎

Lm開香檳

咁少點夠派

炸雞啤酒

希望有得飲

比少少誠意 手工啤啦

點解你唔去食物銀行屌柒佢無牛扒？

加屎伯, 史上最撚難飲既啤酒

lm~

想飲

多你一個唔多
少你一個岩岩好

咁少夠唔夠架？

一人一滴

留名 千杯不醉

正

得咁少

找數

屌你LM先，飲返你2打

應該係佢倒落屎坑話敬大家一杯咁

我要～

一人飲唔飲到一啖

留名！

唔似阿伯得唔得

飲

分一啖

街頭見

Lmmmmm

留個靚名

點夠分啊

唔夠分

push

lm 啤啤佢

一齊出黎飲!!!!!!!!

唔洗請
一齊飲

hi

Thx

Lm一定飲到

可以放返入雪櫃
今日唔會有結果

留名 飲啦

開直播 倒落鏡頭度
大家一齊飲同一口

lmlm

LM 今晚一齊隊爆

啤啤佢

手ok

留名唔夠飲

Lmlm

推 [嚴重突發] 港台員工因制作元朗721襲擊事件被捕 - 分享自 LIHKG 討論區

遲左冇得飲

Lm 樓主啲啤好似唔係咁夠分喎

LM!

拎定出黎啦

飲勝！

留名飲酒

Lm，多謝哂

L個靚m

唔飲藍嘅嘉仕伯得唔得？！

多謝先

Yeah

得果幾支

咁少

多謝

破產

第一次啤酒危機解除

巴打睇黎要留意多少少時事

炸雞配啤酒

Thanks

飲一啖？

老鳳不留名
老鳳會飲自己嘅酒陪你哋

留名一罐

邊度夠分？

反正唔夠分

ok

一人1ml

不如倒落樓主條J到 再含

你老母停撚完未
爭果少少就快撚d啦 成個世界等緊

Lmlmlmlm

一齊飲

呢個就啱啦....
你塞榴槤關我7事咩...

好

梳尼，唔煙唔酒...

L個m先

lm睇你飲

lm!!

留名走數

我宣布，樓主唔走數嘅話我請多一打

我愛樓豬

留名先

Lm 同你飲

多謝樓主

多謝樓豬

多謝。

多謝！要啤啤佢

飲酒群組

咩裸跑我唔要
啤酒先係皇道

TRUMP!!!!!!!!

Ok

Jeng

留名嗚！

巴打想奶你隻手仔

Join btw 我登必勝